可唔可以申請個戶外睇波集會?

是旦搵場波， 每個球迷著返自己波衫，一齊睇波， 一齊歡呼

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路